好鐘意唱歌但唱得十分難聽

如題,有冇巴絲都係咁

本身好鐘意唱,但一有人就完全唔敢唱歌

唱k可免則免,避唔倒就去到封口

學唱歌

邊度有得學

有啲野係先天性既

你要試下鍾意聽歌
當你鍾意聽歌
你就會接受唔到自己唱歌咁難聽
咁就會放棄唱歌

我有時鐘意聽自己唱歌多過原唱

唱到走哂

有心就上網Search下啦

利申我由五音不全開聲會被人叫收聲
學到而家會被人讚好聽

咁可能你天生五音不全
睇你係聽覺出事定發音出事
但坦白講 無得救
呢d好講天份

最慘係本身隻歌唔係咁
自己有時會唱到亂哂

近呢年先叫自己唱果時有時會感動自己,可能經歷多左

一邊唱一邊享受走音既樂趣

上年之前為哼而唱

有冇得聽下

我都好鐘意唱歌 但係又唔知自己唱得好唔好聽 所以唔敢唱

我唱歌得一個音,就係走音

學唱歌，學下發聲同呼吸
對講野都有幫助

認同係好講天份，但世上好多野都講天份，唔通咩都唔學？除非你話做歌手

想學但怕網上search果d棍人

自己去唱咪得

咩叫棍人？會攞棍打你？

有試過自己屋企錄音

昆打錯字姐

你都話係自己聽自己唱歌
咁自唱自high下咪得
洗乜咁執著

覺得自己有d變態

有時唱到走哂音沙哂會好high

昆人就好難講，但無乜料到既都唔少

搵d有鋪頭既，或者老師有出show，有聲樂8級就會好d

當然你自己先上網睇下人地教唱歌既片，起碼有個底，唔係佢亂教你你都唔知

有冇得聽下你唱歌 好想知道難聽成點可能你自已要求太高

巴打幾多歲？
如果把聲已經定左
就好難學唱了

我自己係由小學開始學唱（其實係學琴要學少少唱）加上青春期變聲果期日日沖涼拎花灑唱
而家大部分歌都唱到
不過換黎係廿幾歲人把聲都唔沉好高音

上年之前錄,有兩句明顯入慢左走音錯拍想嘔

好討厭自己唱到咁冇意思,成年都冇錄過

二十尾聲底雞仔聲

聽倒人地厚聲我會出哂水眼淚水

唔算難聽喎 比啲信心自己

其實聽落冇你形容咁差，我仲覺得幾好聽
本身仲諗住話同樓主一樣聽完之後都係吞返埋句嘢
利申 唱歌難聽過胖虎一路唱都唔覺自己走音 要錄低聽返先知自己唱歌有幾咁難聽

我係冇乜走音但係本身把聲唔好聽
所以聽返自己唱真係想打死自己

自己聽自己唱還好

一聽自己錄音就想殺死自己喉嚨

同路人

每一次聽返都會問自己點解可以咁難聽
明明想像中係普通女仔聲嚟 但聽返嗰陣似醉酒鬼佬唱中文歌咁唔啱音又唔好聽

上網好多都係亂教

失戀太少但完全冇失戀既味道

點先可以唱得正常有失戀味道

成個on9仔咁發聲讀歌詞

唔好聽
但聽得出你好enjoy
唱歌都係求開心舒壓啫

真係好鐘意唱歌但點解唱到咁屎

唱歌仲多過讀書

點解讀書比心機會有成績,但唱歌就咁講天份我好鐘意唱歌

呢首唱得好過上面嗰首

音準唔大問題 係腔問題

求教

失戀太少完全冇味度燕尾蝶反而有得hea下無奈雖則都係垃圾

你咬字有改善空間 有懶音，同埋個唱腔有啲老土 你係咪成日聽八十年代啲歌

未算五音不全啦，但啲咬字尾音好老派

細個聽cctvb主題曲大

老派新派有咩唔同

試過改腔但不倫不類

Exact7ly

以為自己唱得好好聽
點知個似小學雞鳩叫聲

同感

唔係專業，個人意見覺得你啲咬字唱腔好刻意，似係八十年代啲唱腔
宜家啲歌手唱歌係放鬆啲

屌樓主呃9人既 聽你形容仲以為真係衰到好似我咁
起碼聽左你個兩段都唔會覺得咁誇張
我就真係五音不全 長期一個tone
一句都可以隻隻字唔岩音喇

same，中學唱歌考試好難渡過

巴打你試下練下Eason近年啲歌學下佢 佢咬字唱腔sell自然同感情

懶音平行時空放棄氣息

當一隻歌冇感情既時候

佢同冇過音準冇分別

中學考試選擇吹木童笛渡過

試下唱啲激小小

去唱K咪開伴唱囉

有冇推介

唔敢唱k

試下唱與我常在

呢兩晚試下

羨慕

試下唱得放啲 唔洗咁慳

冇咩刻意既人來人往,但把聲會好薄

同張曼玉一樣

佢其實唱得出感情

我 同唔熟嘅人唱或者同人第一次唱會一路唱一路手震，難聽到唔熟嘅朋友都開口話我唔啱key，有朋友會直接熄咪

有次同10幾個朋友食飯包房食飯唱k，無人聽過我唱歌，直接隊隻咪叫我唱，我一唱佢地呆哂

我都係 約埋樓主一齊去唱k

好鍾意唱歌+1
成日覺得自己唱歌唔好聽（但未到難聽）
自己錄過嚟聽，就係啱音準但唔會想聽嘅水平（當然仲無咩唱功）
同人唱K唔會好驚嘅，會本住一種我唱得勁就做左歌手唔係K房啦嘅心態唱
但心底其實會好想自己唱得好聽
不過最大問題係我覺得自己天生把聲唔好聽覺得呢樣無得救就算我真係去學唱歌學到高水準最多都係會比人覺得唱功好好但都係唔會好聽咁
好妒忌有人天生靚聲，唔洗點用唱功輕鬆唱幾句都可以令人聽出耳油

唔講以為呢篇野係我打
唱歌真係好講天分

係咪唱低音好辛苦

以前成日覺得自己唱歌好難聽
唔敢唱 係一班人面前
但依家唱成日俾人話好聽
問係咪參加開比賽
可能把聲比較磁性
但自問無咩唱功

好多人講樓主唱腔
但我反而覺得唔差，而加好多歌手唱歌都用喉嚨聲，但樓主未學過黎講，發聲位置係算標準，高音亦都好放鬆，只係位置擺得好後有d 80 90年代感覺，唔係咩逼切要解決既問題

係一d高音位需要練習，feel到樓主未識用力用氣，姐係所謂既丹田，聽到d高音都係拖上去，唔係直接唱到個pitch

燕尾蝶呢類唔需要好大力量既歌都可以，但唱d需要爆炸力既歌就會有d單薄

同埋樓主覺得自己唱歌好傻仔，可以試下控制唔同力量大細聲，同埋有少少一粒粒字鄧出黎，要想像唱歌唔係一個個字組成，係一條條弧線

整體黎講無樓主講咁差